11月果然係分手月💔

岩岩被分手 個心好痛 喊到攰就訓 訓完再喊過
一齊左三年2個月
點解可以咁恨心 明明大家都愛對方😢

我上星期

點解分？

點先放得低 好希望佢會翻黎搵翻我 同翻我一齊

分得都證明唔夠愛你

有拖拍再講

時間掉淡一切

係咪你太煩乜柒都等管住哂呀？
又唔撚比私人空間個男朋友呀？

頭一年都算係既 之後佢話過我就無啦
自問為左佢改變左好多
佢唔中意我做既野都無做過

3年感情話完就完

雞

咩被分手

大陸仔？

你係咪成日都好多要/需求呀？
要男朋友既世界淨係得你。
會唔會係你諗嘢幼稚？
成日都比到好多麻煩你男朋友？

琴日分左手

啱啱講完